呢轉升市會唔會爆上40000點

之前落後咁多。而家日日咁升。回一回又爆過。

會

我睇五萬

咁保守？

40000點遲早會到
坐住等

到啦

3月 40000點gogogo

保守估計 穿33000 上 50000

上50000就唔信，40000應該無問題

個市咁行，好快到40000點

老散日日買熊博見頂，38000不是夢

聽日第一站上30000點先

下星期30000點見

用間尺沿住條bb頂一路畫上去就知幾時4000啦，咁容易
個人睇港股以後唔會再跌，中國已經崛起

用間尺沿住條bb頂一路畫上去就知幾時40000啦，咁容易
個人睇港股以後唔會再跌，中國已經崛起

咁保守？我睇60000

七皮啦

升少少就以為熊市完

真係完左啦

其實6萬都正常

保守估計呢轉升市可到40000點

上証之前都6000
香港跟住一齊上就60000

咁悲觀????????

個市唔差

40000點gogogo

100萬

6萬8

個人比較保守 58000啦 一倍咁上下

個個幻想四萬
點解講幻想？
因為大陸好難似07年
咁大水喉射落香港
香港後生果輩唔多玩股
中年又要供樓冇乜錢剩
得番機投者推上落
我肯定以後大升5千都冇就轉下勢炒上落 唔係人地食乜啊
一年內一定冇四萬

大手入市中，第一站32000

30000點第一站gogogo

Gogogo

30000點gogogo

直上30000點

劍指3萬3
上4萬應該2025年

關乜事 公司就要靠上市去掠水
要掠水首先要擺到個局出嚟 要有業績要有得升下有息收下咁先抵玩

俾夠2000萬你 你唔玩股票 仲有咩方法增值資產?而家樓爆 好多人套現重投股市懷抱 咪有啲升市

大陸就樓爆
香港?跌一成睇下先啦

唔好成日聽啲on9專家吹啦 大陸樓爆 共產黨最多印銀紙 貶低貨幣價值去救市
唔會放任啲人死嘅 否則政權一定動搖
只會越升越有 除非打仗

33000 啦最少

聽日到295
諗起都興奮

就到第一站

逢高追渣！

坐30000 望40000

過三爆四

一個二個咁撚保守呀

44000

應該32000 走唔甩

呢轉升市唔講得笑，睇高d，可以到38000

劍指十萬
700 劍指2千蚊

上年係牛二調整 而家先係牛三

呢樣真，
一次推幾樣政策出黎救市，
講救市速度大陸認第二無人敢認第一。

4幻

Lm

400000點 gogogo

5G既流行，連動傳統行業，我覺得未來經濟一定極好。

38000點gogogo

一日有淡友就升到出宇宙都得

爆緊

呢個真
原來好多人put 96:4 call

我係大戶都拉高佢

如果唔係實賠到pk

其實咁係咪證明輪商唔洗再買期貨 跟老散買牛熊好淡對沖？

根本幾多人沽都無用

大戶一句話 升2000 點都得

聽日無奈跟風買近牛

投降了

會上42000

今個月先上30000點

入貨好時機，坐定定上30000點

夜期又跌轉升，30000點gogogo

45000啦

遲早

夜期升返晒啦

比樓主燈死曬

夜期轉向，又爆升了

一定上啦 睇淡太多 沽貨太多

爆

等梗終極一跌

等，寂寞都夜深

睇完呢個 po
市場樂觀 就要開始恐慌
就就相信一定會跌

星期一要千升呀

星期一要千升升升升升
30000點見

明天297

熊市從來冇出現過

今日係千升日

逢低就要揸

過硬30000

今日30000點無問題

真係要上

30000點

30000點話咁快就到
40000點見

gogogo

上呀，好友們

今晚夜期又要爆升啦

股神出現未？

我all in 左20%

知唔知咩叫all in

all in 100% 40000點

夜期gogogo, 上呀

今個月40000點見

講all in型d呀嘛

40000點gogogo, 夜期爆升中

10000點

40000就唔知 一定會破頂

星期一又要高開了，好友們gogogo
40000點指日可待

睇大陸，如果好似2015年咁香港都會升到爆

agger

個市真係升硬，all in call爆佢

應該冇咁快爆上，而家先牛1/2，未到3

聽日又要爆升了

又要數錢

長線睇33000，之後再熊，再牛

easy

破前高就會火箭

保守估計會上一倍 大約6萬點

40000點月內可到

今日又要爆升了，千升日gogogo

企穩30000點，上望40000點

唔該爆番上去30000點

回一回就再升過啦

先破底再破頂 入貨呀！

燈神